求救 去到中環之後點行

d人散哂 自己一個唔識路

你想既咪兜返金鐘留守

行反方向？仲有咩路 唔想走住

where are you

可以上天橋 行返去遠東金融中心
再經海富去返政總果面